ViuTV《做演藝嘅》

ViuTV app 現已上架

學Netflix一次過出

dee好多發揮位

留定名

一鏡到尾

小品劇，希望洗 ViuTV 劇頹風

不孝子

打交

兩個大佬都冇對白既

笑片黎

抄喜劇之王

嗚嗷

班師奶真係唔會識欣賞呢啲技巧

有d似

連講野方式都似

阻人收工猶如殺人父母

發夢

居然迷brian

全屋都係偶像相，好恐怖

Kimi, Yoyo

肥仔

真人騷，係咪全民做星

kimi, jackie

華Dee又扮劉華

一開始個一鏡到尾拍攝情況

輕鬆瞓唔錯

一次過睇哂9集
都ok

睇咗幾集
陳安立演技已經屎,仲要扮姜濤

睇咗第一集
Stanley做得幾自然

佢冇gel頭差D認唔到佢

睇咗第一集，OK，向星爺致敬

幾好笑喎

係
同埋演戲條路好似仲岩佢

睇左3集, 簡簡單單, 重心明顯, 係故事性唔夠

第十集冇得睇

得9集咋喎
不過第9集係兩集咁長

廖碧兒靚到

唏噓得來又帶點幽默

幾好睇
第9集扮女人真係唔錯

另外八兩金嗰場開頭幾好笑

一口氣睇晒，dee gor好勁
估唔到Stanley做戲幾自然

希望睇咗既唔好劇透住
不過點解會有得睇之後既集數？

好好戲

人哋係「讀演藝嘅」嘛

有廣告女皇Jackie 呀

大肚既喪屍

點呀

阿Dee 好似好精靈好鬼馬

好煩
但好搞笑

俾人打

又係呢間屋
究竟有幾多套劇用過呢間屋嚟拍

屌原來劇本黎

同華Dee一樣要求

扮周潤發？

扮發哥同人自拍

色魔

呢啲劇笑下笑下半個鐘，咪幾好
好過之前套科幻嘢，眼高手低

新玩法
一次過放晒上網

好無聊 完全唔好睇

陳立安真心戲屎
佢做返主持算數

好過佢唱歌跳舞
我覺得佢自然過193同Jeremy

追哂，幾好睇，yoyo好正

原來嗰個stanley, 真係做得唔錯~
個陳立安真係理頂唔住。。

其實dee係咪真係讀過演藝?

jackie同dee個場好正，真係好似睇返學舌鳥

個女主角好唔掂，成個胖妹咁

好好睇！

第一集ok喎

太路人
普通得嚟但又無阿dee咁樣柒
轉個頭就唔會記得佢

阿dee其實睇睇下幾順眼

咁先突顯到主題喎
就係有好多個樣唔係太突出 其實都好想做好演員
仲要女主角幾好戲喎

女主角幾好戲
不過個樣真係好普通

呢d題材好少見

我都係睇d歌同jackie

Dee哥

第一日睇

套嘢大約係玩咩既 ?

阿媽冇見過個色魔就話係佢

劇嚟 ?

why so serious

呢個警司 PPRB?

屌你

成段片得一個女演員，梗係最好

係亞Dee 好醒目

Replay完未

笑片

終於睇到D真係識做戲既,

亞Dee 好戲,

個女既都 ok

係幾好笑

最初以為唔知咩節目,

原來係劇嚟.

玩到咁大

呢場戲關警訊乜事？

警訊特別篇之家訊

脅持自己個女

演習喎

暴走

笑到飈眼水

笑死

笑到 pk

幾個都好好戲

所以話路人樣根本唔應該行拍戲依條路
就算你生得樣衰都可以有戲路
但你生個路人樣出嚟點會有人想睇
你試下key女主角個樣落任何一套戲到就知
教育電視可能得既

真係入晒戲

個女同老豆果度堅入晒戲

最後點搞

阿Dee 發揮好好
好搶戲

幾時做完好撚垃圾，睇到果個咩dee就已經要轉台，我想睇girlstalk渣

好戲到一個點丫

連六號都好戲

過多3個字咪有得睇囉~hihi

我覺得呢套係 ViuTV 最好嘅劇
(雖然故事無乜主線，但好過之前啲眼高手低劇。簡簡單單，有好演員，可能已經夠)

個女間房
成房都係J圖

六號做喜劇應該啱

成日得嗰半個鐘，資源又唔夠，夾硬想拍有深度既劇就有心無力，簡簡單單咪仲好

正解

我都唔明佢兩個唔係一齊咗喇咩，正常點會將男朋友既相通屋貼

套戲既橋係邊個度 ?

啱啱睇到個女既係胡希文,

遲下有 Daisy, 係十五分鐘熱度嗰度睇到.

Daisy尋日出咗場喇

呢套嘢而家做咗幾多集 ?

今日第三集，但viu重播就可睇晒全部9集

J圖poster

真係Brian J圖

胡希文做技師好撚似但係係過左骨妹個年紀果種

胡希文之前係未來還未來短短地出場,但好好笑

開波

Viu TV

真係花姐？

扮姜濤

玩埋姜濤, 花姐

又係廖碧兒

好似啲傳銷咁

好缺德喎咁做枚法

屌你, 諷刺時斃

佢出親黎都係奸角樣

打車輪
使唔使人獸交埋

Ran 爺

啲評語

睇過邊道俊
套劇幾搞笑wo

個女角演得好正, 整容嗰度

我信係真有

Brian 演技唔及佢哋兩個

最佳「先」人獎

咁當然有

人哋真係演藝出身

Helen 喵喵喵

整咗雙下巴⋯雙眼皮同下巴

人哋 ?

who ?

講緊佢D演技同語氣

又話嚇人既

幾真

上網睇哂
係咪viutv第一套唔會睇到打喊露既劇

點解廳度有咁大張床

最後我覺得胡希文會同亞DEE 一齊.

SHIELD

瘦咗

想知陳安立其實內心係咪鍾意廖碧兒

咁樣玩

造星首歌

片尾啲拍攝花絮又幾好睇

最佳男女主角一定係
亞Dee 同 胡希文

當然係阿Dee 同 Yoyo 啦

money money money

must be funny, in the rich man's world.

聽晚有阿妹

Yoyo 阿爸警司嚟嘛

忘記咗/失憶 有時都幾好

邊度 ?

yoyo 係胡希文 ?

你成日開 Girls' Talk post 都認唔到？

陳法蓉都仲咁 fit

girls talk 有佢 ?

證明佢喺嗰度真係好唔突出

近排有做 Cooking Girls 啦

廖碧兒 真係好靚

好多年前係街見過佢拍嘢, 真係好靚.

淨係記得佢係唔知咩Daddy (有兩個人坐係sofa 訪間喜賓個套) 成日出嚟演仔女/ 仔女既女朋友.

一次過喺app 睇晒
胡希文同dee 啲戲好好睇喎
成套嘢都睇得好舒服
但咁少人討論🙈

viutv陳智燊

肥仔啲戲真係好撚屎

終於追完 但覺得完得太急

Mon post

咁你啲戲又真係屎嘅

吹水台、影視台

吹水台
影視台

仲唔係高登

時事台呢

連登夠有囉

做乜撚野

又扮姜濤

咁其實已經係跟蹤狂

狂粉

着organic啲

好撚正

其實呢套嘢D橋邊個度 ?

幾套都好正

當然又演得好

Yoyo好正

淨話個齣我都有睇

呢套嘢好貼地

亞Dee 玩姜B

黃子恆單嘢

大逆轉

有好兄弟係好重要㗎

又扮華仔

有左

Brian

扮嘅，演戲

真係有咗？

屌

屌你老味, 鬥玩演技

點解似係騙子

Mute音，講咗乜粗口？

咁快又做完

下星期三至六晚 ?

咁一, 二做咩 ?

下星期六大結局

淨話影到亞妹有D波

元旦倒數

聽到宣傳話有 Error

可以睇完mirror go再睇倒數

星期二做叱吒

原來係南方舞廳，風格都唔似嘅

原來 Mirror 都有喎

仲有劉卓昕
本身唔識佢，但見到張相

尋晚一次過睇晒九集好撚眼訓

完全唔撚同 聽講今次係用新導演

去咗溫亞俊既 ?

人地清楚過你啦

話冇經理人？阿Dee唔係佢經理人咩？

係喎, 上次拍完被亞妹淋水, 唔記得咗添.

有Kathy仔

網紅工廠

網上直播係屋企做都得喇，使乜返寫字樓返工

覺得阿洪哥得，想過檔

呢個藍髮都識做戲喎

Kathy 仔最靚

咁就落咗踏

已經有Fans

亞 Dee 好慘

成日搵佢試戲

樓下係邊個嚟 ?

睇唔到

應該記者

跟亞俊 ?

係啦
預告都出左雜誌封面

呢個老臨？

193想同刑俊一齊

好似扮熊貓咁

好高

身形差咁遠點扮

仲有成頭藍色

間屋成十步先行到出門口

三分顏色上大紅

人哋阿爸警司嘛

把聲又扮得幾似女人喎

無對白就唔考演技 咩心態

屌, blue頭果個係咪造星A team 個垃圾形象

竟然有老細想抽佢水？

女呢家野

老臨住大屋

我覺得佢都做得幾好喎

麥俊龍 cool 得好型, 好冷靜, 有大將風範.

都是那句
無對白先至仲考演技

好戲

結果可能人地張野唔係比你

咁多靚女唔揀竟然睇中yoyo

Cathy個look

擺明就唔妥

唱到完全係第二首歌

綠豆

條女係咁迫人食菠蘿

唱咁耐都仲係綠豆

做乜戴綠帽

乜真係有

Jeremy咁瘦做健身教練

咁你啲戲係屎吖嘛

仲要入行不久就想做阿姐

我講Brian

好驚會整斷佢幾條骨

好瘦

骨精強

個瘦骨仙

到底邊套先拍

我都唔阻你阻我做Gym

差在未跑街扮rocky

乜事

又幾似女人喎

變性人係男變女定女變男？
兩個都去casting

Dee 女

聽晚一個鐘

翠絲... 其實我覺得黑仔仲麻甩
唔明點解由佢做

係，第一眼以為邊個女演員

邊個係黑仔 ?

姜皓文啊

last了

大結局

人妖打排球都殺

老人家

雪雪

劣食觀世音

亞洲鵬

中風

jackie

塊mask可以再乾啲

阿Dee好埃及妖后嘅feel

比女人更女人

好L似女人呀

好搏

完全睇唔出本來係男人

SBT

好勁

成日覺得阿Dee某程度上好似演緊自己

成班狗公

咁樣完

雖然係咁樣完，不過都幾真實
佢地兩個最後都選左唔同既路行

阿福

完得好突然
不過佢兩個真係做得好好睇

比好多大星檔來得更有内容